大種乞衣要人捐錢養貓，冇錢又要俾啲貓交配係乜玩法

呢個所謂大作家真係大種乞衣 領養兩隻唐貓翻嚟唔絕育
仲要刻意俾佢地交配 仲要影埋扑野過程出post
配種當時隻貓女一歲都唔夠 痴撚線

好啦生咗一堆唐貓B出嚟 咁撚細個工作室前後加埋有9隻貓

結果宜家有隻貓有病 竟然話自己冇錢醫
要人捐錢救佢隻貓
屌！冇錢就唔好養咁多隻啦！

又開公司又做老闆 平時用個名氣賺左咁多水魚錢
仲好意思出嚟籌款？

最神奇係竟然有咁多人捐 啲中學雞既錢真係易昆！

好心啦 講到咁冇能力咁窮
仲要俾啲唐貓生b究竟係撚野玩法？

🌝十分認同！呢個作家完全顛覆左我對佢觀念，變相呃錢去滿足自己，炫耀自己，真係好噁心🤮。

其實醫生都話死亡率有9成，夾硬留隻貓係到隻貓唔係仲痛苦咩

同埋我唔係好信佢真係冇錢去醫隻貓

印象中腹膜炎好似絕症黎

想昆水姐做老闆有冇咁窮

隻貓無病, 係搖錢樹黎

有冇巴打捐一蚊

佢交配果2種係咪同胎

冇記錯呢條友啲文極度on9兼中二病

啲中學雞妹妹咪好buy

佢話就話啲捐款剩係攞黎醫隻貓但鬼知佢係咪真係用黎醫貓咩佢點用啲錢都冇人知

有錢買波鞋冇錢幫貓醫病

唔絕育d貓好易有病
咩人嚟 一個人點可能照顧到咁多隻貓

擺明靠貓呃like 見佢仲有出本書係同貓有關

啲波鞋多撚到

其實綜援家庭都係做緊呢啲嘢
生出嚟要你幫佢養

都唔算話好絕
好多貓打住gs441同gc376都真係好得翻
有人都係醫生話無得醫叫佢做好心理準備 最後就係打呢2隻藥好翻 但都無一定架 同埋呢2隻藥一啲都唔平貴 無能力但為咗隻貓一試靠淘寶都洗咗2皮

俾得隻貓生就預咗要照顧佢地日常
飲食住宿貓砂醫藥費全部要應該要俾到佢
冇經濟能力既話點解要俾佢地生
如果有起事上黎冇人捐咁點？
你又當自己 d讀者係咩？
戇鳩自私乞衣仔

揸筆嘅人好危險

呢條垃圾有冇人知啲貓絕曬育未

痴線架咁都有人捐